［駁唔到］台灣媽媽fb page 一圖總結香港既一國兩制

台灣媽媽護民主

【台灣媽媽之香港議題】
＃一國兩制在香港

香港自 1997 年回歸，在中國主張一國兩制的治理下，迄今也已超過 20 年了。

北京政府為了沖淡港人的自我認同，很刻意地在引進內地的新移民，香港本來地就不大，在湧進了大量內地新移民後，不論是在居住環境、醫療品質、小孩的扶養與教育等各方面，品質都大打折扣。

身為媽媽，看著在旁追逐嬉鬧的孩子們，忍心讓他們的未來變得如此慘澹不堪嗎？當然不行！

明年一定要把握手上寶貴的一票，選出勇於向中共說不、拒絕一國兩制、捍衛台灣民主價值的總統！

延伸閱讀：

🏠香港的居住問題：
🚑港人的醫療現況：
👨‍⚕️擬立法開放中國內地醫師來港執業免甄試：
🍼嬰兒奶粉短缺困境：
📖學童跨區就讀，上學大不易：
❗️香港小學生講粵語遭罰：

如果每個台灣人都明，台灣就有救了

但一日有堆「台灣發大財」都唔洗指意

Yukman：個老母肯撚定系民進黨打手
神駒：急毒派，汪汪！

係

冇用
依家民進黨廢冇計
之前食服貿已經玩過一次
依家又嘔返出嚟
政治就係咁現實
好難重用

台灣 baby kingdom 好正常